訓咗無睇 三峽大壩冧咗未

屌你老母成班連燈仔
又話冧
冧條毛咩？

終国工程固若金湯呀

唔係冧咗啦咩
我呢幾日上連登個個好興奮 打晒飛機慶祝
應該係冧咗啦

自由時報話冧左啦

昏迷左一段時間無睇
究竟支爆咗未
香港立國未？

不動如山，黑警加持

點會冧，我國威武
個壩擋到萬年一遇洪水㗎嘛
相信黨

今朝又開始落大雨

有無聽過 too big to fail 大而不倒？ 邊有可能會出事

一定冇事
開大個冷氣訓多陣先

支爆能又輸了。。。

爆條撚咩

比連登仔燈番好,13億同胞感謝連登仔貢獻

好既燈唔中
壞既燈中晒
這就是連燈仔

其實佢肯開閘泄洪有咩可能會爆認真問

有排都未冧

三峽冧係前菜
下年粗荒先係主菜

東方話尋日係咁放水

我未見過有人話佢冧

登力係讀心 唔係打字就計

準備訓
聽日訓醒睇下冧未